9k list 求評

呢個list掂唔掂？
係咪大部分大型game都玩到？

個人覺得armor 不太好

a pro都唔多掂

同埋你z版買2666mhz ram做咩...

咁樣呢？ 機箱防塵嘅話邊隻好？

咁應該用邊隻？

買返Asus 同 Gigabyte 既1060會比較好

Msi 冇問題 好似係好撚柒大張姐

i5 8400同i7 8700 其實差幾多？

lm

msi其實係好 不過armor不好
加少少上gaming or 等新卡出

giga應該都ok 我見網吧都係用呢隻 網吧長開機 應該唔會易壞掛

大家好似散熱會好d

其實armor同gaming有咩分別
除佐個樣同風扇少少唔同之外我諗唔到有咩分別

網吧